MTR觀塘線delay令我見唔到親人最後一面

賠番比我

同破產官講

你親人會唔會識得人喺港鐵工程部到做?

對上嗰次未最後一面囉

你有道理

又死邊個親戚

咁以前從來未見過又點計

你老味 破左產仲有錢搭地鐵

咁根本唔識

最後一面你都唔飛的去 仲有咩好賴

48歲（delay)

我笑點太高